有冇巴打有收音機干擾器？

諗住買個黎係準備去考DSE 有冇推介

帶舊大磁鐵放係書包

當年啲咩全攻型收音機
笑到仆街

我當年幫襯過Ko ten 買
結果自己沙沙地

有無用

全攻型

帶4部去
東南西北各一部擺撚哂陣
整撚死班中學雞